【通州街橋底露宿者無家可歸 政府部門叫他們「自己諗辦法」】

深水埗通州街玉器市場對開昨晚火警，露宿者家當盡毀。
阿鴻在橋底露宿約一年，昨晚火警剛好不在場，「回來已經着火。好慘，所有物件全都燒晒，好徬徨，今晚唔知點算。上樓又冇份，冇人幫。」露宿者義工文仔特意去災場了解，他表示，因為幫姐夫借錢做擔保人遭追數，曾經在這兒露宿。「感覺冇咩人關心」，所以即使回家後，間中也來探望露宿者。火警後他致電政府部門，但對方叫他們「自己諗辦法」。
林國璋牧師從筲箕灣趕往現場，見惟一的越南災民范江俊，在睡夢中驚醒並逃離現場，面部有小傷。林金有(61歲)，單腳，不良於行，幸得好友黃受添(55歲)協助，順利逃生，躺在路旁，惟他的輪椅付諸一炬。
范江俊帶林國璋牧師和何俊威到「大家食」吃晚飯。林牧師和范江俊正討論明早到那裡去買輪椅，便見桂林街地攤有張輪椅，於是馬上買下，以應燃眉之急。飯後，他們把輪椅推回橋底，林金有喜上眉梢，盼明早有社工跟進他的居住問題。
守護弟兄行動成員陳龍斌表示，明天傍晚起會在橋底留守過夜，晚上十時，將於橋底舉行祈禱會，歡迎各位帶備物資或愛心同行。

真係好撚野

無啦啦起火，又拉唔到人，真係唔信唔係政府做

走啦屌你老母

你有冇睇佢係點解訓街架

應該立法禁止人訓街
如果訓街就罰款，罰款唔交就破佢產

Personal is political.
當然 可憐人自有其可恨之處 不過露宿者議題政府責無旁貸囉

香港正苦今時今日咁撚串唔係冇原因
乜都幫正苦護航

唔好叫政府喇叫朝庭喇好嗎
成句即刻通順好多，使到大家對閣下依挺人又了解多咗

唔係話有人係果到煮野咩？

瞓街都唔驚，點會驚破產

新地及港鐵西南九龍港鐵南昌站上蓋重頭項目－匯璽（匯璽第2A期），涉逾千伙，屬近期大型新盤，發展商提速部署，將日內上樓書，本周一（3月6日）將率先開放4房連裝修示範單位及交樓標準，計劃月中賣樓。

咪係
on99仲以為自己好醒

訓禮賓府

假分真與假.jpg

因為破產，所以瞓街，跟住因為瞓街，又要破產

破如輪轉

係咪博上公屋

又捉一隻

好人好者有手有腳根本唔會做露宿者

你係靠老豆老母先有間屋訓既廢人姐 有乜分別

畀我可能會偷個包之後自首入監倉萛
起碼有瓦遮頭

香港真係慘
街都冇得瞓

一齊打劫銀行。 成功 有錢 衰左 有屋住有飯食。 訓街都唔肯犯法。 我係政府都唔理你啦

一語道破
你要犯法政府先會理你
你搵佢幫手 即刻加重佢工作 梗係唔彩你